有無巴打可以借5000蚊比我應急

一個月還

可以提出條件 可以還5500蚊

比財仔迫得好辛苦

因為賭?你都要講下因咩事，大家先會幫你

又一單上黎搵水魚

男定女呀

財仔都追唔到
一個月後點會有錢收返

如果簽咗借5000還5500 果位巴打一定要坐監

女就可以

財仔都還唔到 借俾你仲收得返

連登有先例，有條女扮晒嘢搵水魚，有無人搵返個post?

我都想借俾你，但到時我要艾契弟追你還錢就攪笑了

合法幾多厘

借錢緊要還 咪俾錢中介

因為我下個星期就出糧

其實可以一出糧就還

岩岩轉左份新工d糧期好唔穩定

我做地盤既

之前差落錢係因為賭

我係男人

bitcoin?

因為懶賭 死不足惜

但係我真係想過左呢一關

死不足惜咁就唔好問啦

你咪照咁同財仔講囉

一個月有幾個呢啲post

我深知道5000蚊唔係一個小數目

三唔識七點解要借錢比陌生人

但係我真係無哂辦法先放膽一試

屋企人年老又退休 搞到上屋企我真係唔知點算

我己經由11號拖到今日

私人借唔計

地盤佬會怕財仔

地盤狗最撚中意借錢唔還

怕係只係怕騷擾到屋企人

香港大陸化 以前呢啲貼喺大陸先至有

男就幫你唔到